有冇人覺得識志同道合嘅朋友真係好難

次次以為搵到個啱傾嘅
點知人地又係唔想理自己
唔係話異性 係同性都好難識
究竟係咪我太煩

Forever alone

閣下係咪長篇大論嗰啲人

對住mon有時都會 但真人唔係咁

同性咪剩係想同女傾

女仔係咪都一樣 淨係想同男仔傾

咁又唔同